{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023525",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3014533",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 모이라 무인텔"
    },
    "text": "宿泊施設は計26室の客室を保有しており、韓国語を含む様々な言語で案内サービスを提供しています。 電気自動車の充電、ネットフリックス、マッサージチェア、ジェットバスなど様々な施設を備えているこの宿は涯月に位置しており、平和な雰囲気をお届けします。 オーシャンビューとマウンテンビューを提供する客室でゆったりとくつろげます。 お知らせにより、ネットフリックスの利用は個人アカウントでのみ利用するように規定されています。 宿泊施設を訪問したお客様は宿泊施設のすっきりとした静かな雰囲気、それぞれ独立した空間を備えた客室、簡単なチェックインプロセス、良い寝具と浴槽などの施設について肯定的なレビューを残しました。 ただし、一部の客室のエアコンの作動に問題があり、予約後の案内メールが遅延され、トイレの清潔度や壁の穴など、いくつかの問題がありました。 また、退室時の電話案内で応対不足で不親切だという意見がありました。 しかし、宿自体は清潔で快適さを提供する施設として高い評価を受けました。 ただ、少し老朽化した面があり、機械の騒音が不便に感じられたのかもしれません。 宿の周辺にはコンビニもあるなど便利な位置にあるので済州島旅行を楽しむのに良い選択です。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設は何部屋の客室がありますか？",
            "answer": "宿泊施設は計26室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設ではどのような案内サービスを提供していますか？",
            "answer": "この宿泊施設では韓国語を含む様々な言語で案内サービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設にはどのような施設が備わっていますか？",
            "answer": "この宿泊施設には電気自動車の充電、ネットフリックス、マッサージチェア、ジェットバスなど様々な施設が備わっています。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設はどのような場所に位置していますか？",
            "answer": "この宿泊施設は涯月に位置しており、平和な雰囲気を提供しています。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の客室はどのようなビューを提供していますか？",
            "answer": "この宿泊施設の客室ではオーシャンビューとマウンテンビューを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ネットフリックスの利用はどのように規定されていますか？",
            "answer": "ネットフリックスの利用は個人アカウントでのみ利用するように規定されています。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設を訪れたお客様はどのような評価を残しましたか？",
            "answer": "宿泊施設を訪れたお客様は宿泊施設のすっきりとした静かな雰囲気、それぞれ独立した空間を備えた客室、簡単なチェックインプロセス、良い寝具と浴槽などの施設について肯定的なレビューを残しました。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設には何か問題がありましたか？",
            "answer": "一部の客室のエアコンの作動に問題があり、予約後の案内メールが遅延され、トイレの清潔度や壁の穴など、いくつかの問題がありました。"
        },
        {
            "question": "退室時の電話案内についてどのような意見がありましたか？",
            "answer": "退室時の電話案内で応対不足で不親切だという意見がありました。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設はどのような評価を受けていますか？",
            "answer": "宿自体は清潔で快適さを提供する施設として高い評価を受けています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "宿泊施設の周辺にはコンビニなどがあり、便利な立地です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 383,
        "QA": 541
    }
}